有冇人覺得誠哥好撚醒

你班傻仔對外就打貿易戰
對內就打資本家
誠哥一早搬哂生意係英國un un腳睇住你地搞大龍鳳
眼光真係獨到

唔撤資攬住同你香港政府玩陪葬咩

不嬲都話佢真醒。

佢唔醒唔通你醒咩

你覺得有人唔覺得咩

仲要走之後兩馬畀共產黨割羊毛
有遠見